有無人試過有意外戈陣完全無穿無爛無感覺

細個5、6歲 起學校樓梯玩，比佢推左一下失足跌左落去，嚇到個腦空白，隻腳八字咁撐開起地下，但係竟然無感覺咁起番身 嚇撚死我推到我個野

Rip

嚇撚死我推到我個野

可能樓豬想講「佢推到我嗰下嚇撚死我」

傷左個腦都唔知 好恐怖

嚇到依家都仲未平伏到

嚇撚死推我戈個野

所以小學時要做重組句子
少d訓練都好難同語癌患者溝通

有道理 我細個成日覺得係靈異野
或者超級運氣加成